機會又嚟喇飛雲，ps5炒到三萬七

而家冇iphone炒冇所謂 炒兩部ps5返曬嚟

yamete kudasai

有錢賺，點會停，唔好玩啦

香港人扮日本仔

賣俾支那仔我覺得冇問題

我擺上去賣1000萬都得啦，都冇限制，你想填咩就填咩

睇成交價為準

sony都預左炒咖啦，直接實名制啦屌

iPhone 一萬蚊部都未炒到上三萬
Ps53千幾炒到三萬咁撚癲

我好懷疑ps5 個產能

點解今次ps5咁炒得？

有價無市

填10萬都得啦

100萬都得

可能因為咁, 令PS獨有game都出PC版。

以後呢啲產品要先囤定貨或投注式預訂，先可以令阻止呢啲行為。

内文係講賣家特登set價誤導賣家
唔係炒到上3萬7
樓主到底有無睇内文

咁貴，直接買電腦驚玩

有人炒到一千萬喎

買三皮買最top 既電腦都得

咪係 炒都冇可能炒咁貴

產量少
疫情關係 全世界少左出街
係屋企打機解悶 撞正有新機出
大陸閪唔想買大陸機 d代購去全球搶貨

其實有話產量少咩?
仲有2個月 日日生產可以唔夠貨?
另外個個都會打機?

聽過有人咁講
日本拍賣網有啲痴線價係比支那人走資用

點解

咪係，班友愈炒，Sony就愈高興，宣傳費都慳返點會理你班真player買唔買到機

如果夠預售就唔會得咁少quota啦

同埋你有冇諗過呢兩個月既時間係追返之前既產量

夠唔係個個都玩switch既，但你睇下switch 都有一排唔夠貨賣

Sony唔好口交啦 落大貨啦

有邊次唔炒

同iphone一鳩樣，無貨炒到十萬都得，一派貨全世界賺1蚊都照放

其實連game 鋪都有貨又無收埋炒點解會覺得會炒得起？

有d game鋪送上大陸賣喎

中國無首發既威力就係咁

而家我賣 1億美金一部. 麻煩記者聽日報導出嚟.

Sony又學林鄭
呼籲唔好炒賣行為
其他Sony 心諗 預撚左你地炒

站係sony角度 玩蘋果既飢餓營銷等你地搶機製造話題好過落大貨

垃圾記者,on9個價係自己set
有人買先講啦,垃圾新聞

註日支那人

無論個價係唔係咁癲都好，支那要落嚟香港炒價買係事實

咁IPHONE 12都炒到啦, 但依家你睇佢炒唔炒到
價任人標任人枱, 現實係點...

SAVE多幾張圖先, 丫哈哈

點解有人講到炒價賣唔出 炒狗就會蝕賣咁

首發根本無可能會蝕 衰極都只會hold住筆錢2個月
而果筆錢只係4000蚊 根本炒狗就無野輸

生產多野咪無炒價囉

麽 也咩囉

有啲人唔睇價9禁 之後發現唔俾cancel

Sony你夠貨咪冇人炒囉